[幫post, 非本人] 深水埗走失貓仔

係深水埗元州街見到呢張街招，希望可以幫下貓仔同佢既奴才
大家見到可以搵 9157 8258 伍小姐

伍小姐有無男朋友？